其實坐輪椅嘅人 出街點解要著鞋？

你都係坐係到架啦 著乜撚野鞋姐

襯衫

你去游水會唔會襯返條泳褲著對鞋呀
無需要 你襯黎做乜

保暖

著十對襪好過啦

係

都係嗰句啦 容易襯衫呀嘛

雖然你好仆街 但我欣賞你

好撚mean但駁唔到

去廁所果陣腳會掂到地

兩隻手撐起咁痾啦 坐輪椅學人企

保暖, 襯衫

坐輪椅學人襯衫 洗唔洗襯到成隻韓狗咁呀

究竟羽絨背心既定位係邊

襯返架輪椅

玩輪椅激鬥戰車果時唔怕整親腳

通常教家屬推輪椅嘅時候
我都會提番佢地要幫伯伯婆婆着鞋
以免撞損腳 同埋可以保暖

好多年輕輪椅使用者都可以用到隻腳幫手過床過櫈
坐輪椅唔代表對腳完全無用

點解樓豬出街要帶個腦

係呀 對腳可以比人睇到覺得佢仲係個完整嘅人囉
但根本就...

你出街都唔撚帶腦架？

盲人點解要戴黑超

廢事比人睇到佢反晒白眼

積下口德啦仆街仔

著鞋得撚罪你

乜你以為佢坐輪椅就一定行唔到

唔係出街坐咩輪椅呀
係少少行動不便 攞拐杖就得啦

拍拖破啲女女處又得罪你班連登仔 要話人係雞？

其實有啲坐輪椅唔代表完全行唔到 可能長距離行唔到咁遠先坐輪椅
同埋唔著鞋點去廁所 坐喺度都唔比著鞋？

以防會突然行得返

火燭、恐襲果時佢地就會行架喇

毒撚要條撚黎做乜
切左佢啦

痾尿囉傻閪 你估撚淨係用黎屌閪呀

因為對腳無感覺 有時撞親，整到都唔知 所以著鞋保護

利申 坐輪椅

無賓周係咪唔洗著褲

所以啲女咪著裙囉 瞓撚醒未呀你

Go to hell!!!

你點解又要刷牙？

口德-100

要剎車驚整損

點解樓主要keep住個腦？
反正都唔用架啦

惱羞？

其實你冇女屌 做乜仲要留住支牙籤呢

人地解釋完你又唔聽

其實港女出街點解要帶bra？

有時去厠所都會掂到下個地既

祝樓主父母斷雙腳慳番啲買鞋錢

咁為我著想

冇腦人士先會問

邊個話坐輪椅唔可以落地行?

你理得人姐 講功能性既你是旦著衫著鞋都得 你d死毒撚學咩人襯衫

關你撚事咩問問問 死毒撚

樓主仲有冇貨先

你出街唔著十件底衫

落地獄呀你

你個豬閪腦咪差唔多

從樓主打嘅字 我睇得出你對殘障人士嘅侮辱 人地穿有人地自由 可能也有安全考慮

樓主係咪冇鞋著嫌人地有得著
pm 我
我送對鞋俾你啦乖

成班道德撚

即刻駁嘴

咁放左工都係要行架嘛

樓主都樣衰，但點解又出街既

好問題 等你行唔到嗰日出黎解答返大家

真係好撚仆街 落地獄啦

樓主條撚都無用啦
做咩唔閹咗佢

樓主咁撚柒 夏天點解要著衫？
樓主都無閪屌 留條賓周黎做乜？
樓主對社會都無貢獻 點解唔死左佢？

襯返架車

人地着鞋唔鞋關你撚事咩
港女冇波夠戴bra啦 你吹咩

你好多事囉

佢懶用拐杖得唔得？